天氣一乾燥d tg後遺症出晒黎

氣管敏感咳極唔好
有無中醫推介

國難忠醫有無搵過